唉 今鋪龜頭bob比個mk仔撚返轉頭

。

點撚法 未睇片 個論點係乜

去睇

我覺得個mk仔唔多唔少有導班𡃁仔嘅
老實講 有邊細個會熱愛讀書
始終班𡃁仔只會聽到唔一定要讀書呢句
佢咁講難免會有多少成份誤導左嘅

個mk仔又柒又冇學歷 俾人收曬皮出嚟戴返個頭盔咋

(突發) 金鐘圖part 2 !!!